「やめろ大和田」gif好撚到肉，有無高清日文版？

跪求高手整高清日文字幕版
然後再跪求周庭share

個gif真係好撚有用
日日都有新聞啱用
用得多可以強化支共咀炮 東亞病夫嘅形象
不過用電視劇片段 會唔會有版權問題 比日本人屌返轉頭